數碼通仲有1年約想轉plan

家下用緊$25x 6gb 4g plan唔多夠用
2019年1月完約，想轉plan
請出招